[突發] 52歲男 居於梅窩 無業

無人理

52歲男 居於梅窩 無業 無人理

確診左佢啦 袋住$5000以解燃眉之急都好

屌你 睇多D新聞啦 無業冇得派呀

搵左姐姐未

破產令重有幾耐完

巴打48 歲已經向到

今日生日?

每年8月改名

梅窩應該幾好住，無業當退休，得閒去海邊釣下魚

第一個好似係高登嘅47歲（破產）

佢有業 只係冇更俾佢

笑恥唔係改左口無業嘅無錢咩？

手joke

又好似係

幾時請我入梅窩

我想問梅窩單身狗點解決需要

野狗

其實係46

幾十蚊船錢都無？

有沙灘

52歲(確診 )

快d 比銀礦灣酒店個QR code 上黎

等正苦database 有10萬人去過

犯法

我住大澳
60歲（失業）

我成日問佢
佢冇回應過

去梅窩食梅窩肉

黑警想上黎攞料？

特產

唔係3年一次輪迴嘅咩

會續

加油

阿娣行上軚幔攞姑肉落嚟

霉窩LM

你無野好驚啦

無業冇錢㗎

學吓啲牛牛，去梅窩碼頭間百佳整番次蔬果放題

你成日有錢賭馬

馬會資產唔計的

下年七月改名霸撚住先

有髮廊

新發有冇請人

確診左就有5000

一個月確診10次就有5萬

可以追到連登FG水平

咁性需要呢？

你就好啦，咁早退休

梅窩好多賓妹的

屌你 係度咁耐都唔識向老貓請教？

46呀

關我撚事

專登出大圍飲湯咁神心

Oic

46歲破到依家

簽聲明話散工囉 大把廢老無業都簽啦

p 牌就死開啦

沒有

有冇海景圖睇一睇

有無打算唔租屋去扎營
去塔門種野自給自足

牛點黎

梅窩去塔門仲耐過去台灣

中國農耕歷史幾千年傳統，有種稻米便有耕牛，大嶼山以梅窩白銀鄉為例，史前耕種工具都是在梅窩發掘到的（現存於香港歷史博物館)）。

咁又點呀

話做的士司機咪得

點解仲有閒錢申請上網

有能力搬入梅窩都係有錢的

有冇去食港女下午茶？

你又眾籌囉
咁撚唔抵得

$?

村屋咋喎